傾三罷時間啊！！

國泰工會都出聲明話支持罷工
我都要傾個時間出嚟俾全部人清楚知道同follow
聽日應該都太急
我建議星期三（7月24號）開始無限期罷工

光復香港，時代革命

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

大把同事要ot我不ot了

ys 推

叫民陣呼籲三罷啦

推推推

講左要擺咁耐都未有組織帶頭宣布日子